目標改拆旗！

d狗退曬我地係時候攻，拆旗！